（秦國）想問下呢串標誌代表咩

คุณเป็นลูกของสุนัขตัวเมีย

I go to school by bus

你入咗鏡面世界

你睇我唔到 你睇我唔到

做乜倒轉哂

ปัญญาอ่อน